剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？（98）

光復香港 時代革命
歡迎大家加入
59.
60.
61.
62.
63.
64.
65.
66.
67.
68.
69.
70.
71.
72.
73.
74.
75.
76.
77.
78.
79.
80.
81.
82.https://
83.
84.
85.
86.
87.
88.
89.
90.
91.
92.
93.
94.
95.
96.
97.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-97文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

本post常用算命
[巴絲福利]幫巴絲算命(4)

光復香港 時代革命

初來報到

新手留名

歡迎

咁你哄返佢

好似唔係傾左好耐 ?

咁唔好太進取
唔好嚇親佢 慢慢陪下佢先

好耐冇人心痛過我

依家唔係進取的時候
陪完佢 等佢習慣左你 信任左你先

但得把口定真係有咁做就要慢慢睇下先知
何況 陪我行唔等於會心痛我 ? 可能佢有但我唔知 ?

感情真係要俾時間落去 急唔黎

西西

你知嫁

其實都冇再點沉淪掛..
起碼少左好多

咁就真係要佢自己先知

你知嫁 你明嫁 BB

原來開咗新po

咁都係ga
不過 其實以佢依家日日陪住我的時間
就算佢講 我聽到都覺得ok ga
佢連見面都冇chur 我我已經覺得感覺比較舒服

的確 感覺係會唔同

咩理由 痴線

笑左

連男女朋友都要讓個正日出黎

男男

因為左膠嗰張相

明明
多謝你

真係 好好

未呀 做功課

我都好多年冇同fd 慶祝過生日
以前每年都係同佢去旅行慶祝

一份就已經好得人驚

我仲係度呀

聽日要呀

唔係 聽日返11點收7點

早晨

最後喊喊下無做

撘緊車返公司

幸福

x2

琴晚又喊完黎

好串

🥺

唔識死

朋友做起

努力緊 今日返工好燥

今日返工超燥

今日平日都多？

收工又要返去趕功課

收7點 岩岩上巴士 心很累

假都唔願放？

咁都係留係屋企好了 廢事眼盲

係wo 一下子唔記得

落雨快點回家
已經攤屍緊

琴晚太夜訓搞到今日好燥好攰

回家中
不過返去都無得休息

係呀魚魚
今晚又唔知要做到幾點

收工都浴哂妝

我決定邊吹邊做
唔想感覺一個人

會呀 唔化個樣好殘

bb
今晚係咪又要做功課做到夜一夜 ?

我地講住電話做功課

習慣左 咁多年日日返工都要戴嫁ma

今晚睇下我支撐到幾點
琴晚做做下去左喊 再同人傾心事到5點

[/member]

男男今晚又睇埸 ?

我咁多年都未斷氣
之前戴住N95 做CPR 真心想暈

到底正式叫拍拖未

做到野呀拳巴
睇住你由約見面到就得米 真係好好
要幸福呀

最近應該生意好冷清 ?

好似話轉左星期日BB

表一表好似 有誠意D

唔緊要啦 我同你講咪得囉

仲辛苦

都岩wo 真心可以諗諗佢

可能聽日呢

你今日有冇訓到先 ?

可能忙緊 ?

我都覺

我都聽知
等我地俾下意見

西西咁早就眼訓
今日做野好攰 ?

唔好太chur 佢
同埋 如果真係唔ok 就早D 收手算

下次囉 實得ga

真 感情線

我已經買定葡萄適今晚用

咁早睡早起乖寶寶

真心 如果真係唔得就算 都冇得勉強

咁睇黎都幾難入

可能入邊唔係真係咁美好 太多期望反而會失望
我都係誤打敵撞入左依家lee 度
起初都話做一排就走
結果做做下D 人又幾好 就冇走到

我都一齊做緊

我都係
我之前咁 我老細攬住我一齊喊
根住復工又幫我就哂更期
真係好好

讀營養學 ?

咁做法真心唔得
不過我都唔好得幾多
收工返黎做

岩岩做完一題
進度還好

唔怕 我地個行習慣左返夜 追更
訓練有素

唉 我叫好彩係HA 做 病假點請都OK

我個度兩樣都好 所以返工幾辛苦都開心

lee 度冇啦啦變左功課po

我好似冇佢地咁趕

西面有咩要趕

俾我都會想讀lee科

我個度個個都係女上司

去邊咁夜 ?

飽到一個點

我都叫仲有6日

還好我份工唔多洗做文件野

我地個度OK wo
絕大部份都好fd

去沖左個熱水涼先

其實你係咪俾人帽左你唔知

瞓唔到 點搞
聽日仲要返工

紅雨
聽朝可唔可以變黑雨

ex唔著緊我唔緊張我 而且講野做野完全冇理過我感受

掙扎左好耐比左好多機會最後都頂唔順要分開

我傷心到剪爛哂d情侶衫同掉哂佢送比我既野

我由舊年12月諗到琴日終於諗通 發生左好多事
比佢hurt左好多好多次先識醒

佢唔著緊我 我做緊乜 係邊 完全唔會關心
佢唔會主動搵我見面 什至我話要見 都話攰唔出黎
我提出其實出黎食個飯行下 個目的都係為見面
佢就話屋企唔中意佢出街食飯

有次上佢屋企 佢阿媽逼佢浸腳 佢唔情願但都夾硬浸左 跟住我竟然見到佢阿媽踎低幫佢抹腳我從佢阿媽口中聽到佢媽話 阿仔做野辛苦要休息多d

我呢幾個月反覆不斷咁諗以後一齊生活既畫面都覺得好恐怖 以後應該要做奴隸 低聲下氣 仲要忍佢d脾氣 實在唔希望咁既事發生係我身上 所以忍痛放手

識咁諗好叻

我個個9年準備結婚最後結果都一樣
不過 時間會幫到你
你會發現 無左佢 其實自己都可以做到好多野
無左佢 其實仲有好多人愛惜你
無左佢 其實你仲有更多好選擇

召喚我 ？

點解呀？

bb 錫返